三大taught master文科要幾高gpa先入到

有冇過來人分享下
唔係想讀businesses / 社工/ 心理學

Taught master想讀歷史/中史要幾多gpa?

2.5都得啦

之前都見到有post 話2.5
不過唔知真唔真

History ma呢d你有ug cert就收架啦
文學院d department 窮到仆街

有冇多啲過來人分享

有冇人分享下經歷

最後一推